而家唔係暴徒要同香港攬炒，而係支那要同香港攬炒

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：